覺唔覺日本人搭地鐵唔鍾意坐遊客隔離

點解會咁

你會唔會想坐蝗蟲隔離

嘈囉，睇其他亞洲人唔起囉

就算月台排隊都係，佢哋好似一眼就知你係遊客，會唔排你後面明明已經冇出聲齋排隊

因為衣著打扮似遊客

其實佢哋自己講嘢都大聲㗎啦

即係佢哋心底都好撚憎港人？

正常人係香港唔鐘意坐蝗隔離

因為驚俾人問路

以日本人性格溝通唔到係咪會帶埋去目的地

你係女仔，係

xenophobic

老人家熱情啲，年輕人睬你都傻

追撚住佢隔離坐

好撚憎亞洲人 愛鬼佬

憎遊客好正常

買嘢笑口勢勢，真係好撚虛偽

少數黎
就算大聲，人地都係講緊自己語言，點似廣東話/普通話咁嘰哩咕嚕？

自己冇著數又迫梗係憎
咁打份工同埋佢地個文化
梗係笑笑口啦

你日本人會唔會想坐港豬隔離?

日畜就唔嘈既?
大阪班日畜嘈到痴線

係, 日畜就講得野, 遊客就唔撚講得
仆街崇日撚講出黎面唔面紅?

其實佢地d行為我會覺得佢地連自己日本人都憎

垃圾低端種族, 支那人都好過佢地

你d崇日撚就港豬, 自己都已經睇唔起自己人

次次都有人坐我隔離

你up乜

自問唔係一袋二袋戰利品，唔講嘢，衣著樣貌正常 咁都歧視真係無計

有咩秘訣

自問衣著樣貌正常咪係問題

唔係因為我崇日所以踩廣東話
而係我呢兩年幾喺日本生活，觀察再代入佢地所得出黎既一個推論

果陣係涉谷問個OL 路，教完我，我下個路口行錯
佢跑過黎帶我行

你咩打扮

我係香港見到蝗都會避開

一定啦，根本冇咩地方d人鐘意香港人

又煩又孤寒又貪小便宜

結論: 樓主未搭過香港地鐵

差好撚遠喎

咪又係得d jk同mk講野大聲 d呀叔呀嬸廢老都好撚憎佢地
外國人仲大獲 大連登仔一輩果堆都仲好撚排外

唔想坐你隔離

係我眼見大部分遊客

怪就怪死大陸西
比日本人感覺我地同一類人

唔踢你個喼好比面啦
你話自己係香港人佢地踢大力啲添

我自己香港人都唔鍾意香港人啦

日本旅行就好 長住不了

香港人去到日本咪係日本蝗

一睇個髮型都知啦
剷青一定唔係日本人

咪撚拎廣東話同普通話比

又唔見你提英文 韓文. 祟日真係有趣 靠踏低人自抬身價

你覺得日本人又會當你native?

理鳩佢

好彩自己毒撚唔剷青

我地有搶奶粉 炒起晒佢堆日用品

定周街拖喼撞人老母

引喻失義

即係你遊客look囉

架仔不嬲崇洋

試過問路佢唔識答索性帶埋我過去
後生仔黎

屌怪極都唔撚會鶴立雞群嗰秳啦更何況堅正常

成個post,呢句野重複左幾多次？

又係度踩港同用垃圾支那狗比

咁你又要去？

香港人個打扮係日本其實好突出
個個短褲波鞋，all back 剷青
女既就全熱褲

香港地個個人都咁着所以唔覺
日本無乜人會全天候咁casual look

試過係京都迷路，行過人地大學問班學生，派咗個男仔帶我行二十分鐘路去搭車，然後自己行返去，仲同佢交換埋fb

英國人一樣係行山look，太陽眼鏡。

一樣好突出，咁又點？

大阪買車飛 有個阿伯勁熱心教點搭指邊架車

試過搭緊俾人撩

鬼佬另計

得啦得啦
而家日本仔擺到明頂你唔順
香港人個名係日本臭哂啦
死頂托柒咩

你會唔會分大陸遊客來自邊個省?
你會唔會分美國人來自東岸定西岸??

係呀, 差好遠架可以
but no one cares
人地反感就係反感

唔係話有問題

只係話日本人會好易從打扮分得出係咪本地人

日本人係日本旅遊都好少咁casual

真 同埋睇下衣著 全身dickies champion ultraboost就係

會，有 d好大波架

人地憎韓國人，睇唔起支那人。

你話人地憎香港人就真香港人？
你當自己習近平？

因為您係支那仔

咁又點？

無，點解你咁有敵意呢？

你地鐵巴士會唔會想坐南亞人隔離?

無敵意，唔知你想表達咩野

我就係咁表達左上文既野

唔知你做乜鳩，個個人都要辣

我試過有次唔識行 有個太太直頭車我地去目的地

好多國家既遊客去第二個國家一樣會比人認得係遊客。
香港人既衣著好平常，又係著國際牌子多。
唔明有咩野特別

係東京住左幾個月，都見到呢個情況。不過我自己好少比人避開黎坐。
如果有嘅話我估多數係
1. 你個樣太似外國人。唔係淨係香港人，目測白人黑人東南亞一樣係咁避
2. 你嘅衣着太奇特/太遊客
3. 你講外語
4.你太靚仔

你以為啦，望你個樣髮型衣著都知你咩人啦

去關西都試過兩次，親自帶埋你去目的地。
不過有個後生仔我用最敬語講多謝佢有少少受寵若驚咁。

日本人衣着打扮雖然多style, 但個人覺得其實來來去去都係果d。所以好易分，特别係男仔

怕煩怕嘈 好正常姐
搭車緊係想靜靜地

都唔知你做乜鳩

我就咁係話香港人好易比人認得係遊客囉呢樣野

唔明你jer 住晒做乜撚，燥狂症唔記得食藥呀

因為事實係唔只香港人易比人認得係遊客lo

試過問日本叔叔路 畫張地圖俾我跟住行

巴打放鬆d啦 大家都係香港人

你眼中既正常同日本人眼中既正常應該有出入

屌你老母
我講香港人易認又要講埋全世界所有國家遊客先夠呀

而家上個網吹下水都要列晒所有可能性出黎答structural questions咩
小學生做閱讀理解呀

連登就係俾你呢d 小學雞搞到無晒討論空間

你個理解錯，唔係事實就潛水把啦

G持表達下自己觀點都要比人jer

試過係日本買緊地鐵飛，有個阿伯用日文問我點用部機

之前去日本坐地鐵 有條友瞓覺係咁挨個頭埋嚟,同佢講佢又扮聽唔到,原來想逼我走

你駁咩嘴呀 呢度比你玩辯論比賽咩
有自己睇法咪自己打囉

似抽你水喎

收鳩皮啦，小學雞式辯論

鳩up 一輪周圍辣人攪到人地無癮

我太靚仔

而家唔比討論既唔係我，而係佢。

只係佢無位反駁到我jer。

真係要講，最大分別係背囊，香港男仔9成用雙帶背囊，日本人9成係單帶背囊。

而加廣東話好撚失禮你咩

都係女嚟

香港人係日本搭地鐵遇到香港人都會彈開啦

真香港人？
點撚樣呀拼音狗
支那狗

支你老母狗咩
拼你老母音，打錯同音字jer。

去完先知日畜有幾虛偽, 以後冇咩事唔會去, 除非囡囡要去

5毛又開工，呢個好明顯係5毛post

試過係日本同fd用廣東話傾計，隔離個日本呀伯講完一句日文就推我個fd落樓梯，最後報警，冇個警察識講英文。

我覆果條撚樣佢自己都睇唔起香港人啦

唔係囉, 我係見到上班大叔同學生都係咁講野, 然後周街煙頭
日畜寬己嚴人無誤

點收科？

成班踩港支那狗當然係踩香港人

我唔駛去生活, 剩係去觀察佢地既行為都覺得好撚有問題

的確係大部分香港人都冇做你講呢d行為
但有其他行為好影響本地人生活

我哥時一男一女問路 個日本人帶咗我地行幾條街

自身經驗
試過問路 俾埋日文地名佢都唔肯答我
都試過幾次帶到我去目的地
覺得真係睇運氣

呢樣就當然，日本都有怪人痴線佬架啦

收皮啦拼音狗
打錯字係咁架咩?
一係筆劃打錯, 字型相似
一係速成打錯, 心日, 十金 ?

支那狗

呢度冇人會信你
日本0罪案

試過問日畜點樣由頭d8上頭d zero
態度西撚到震仲背後話我chinese english, 英文屌佢時仲扮撚哂唔明, 我加拿大讀書d英文好定佢日畜d英文好?

超級差既旅遊經驗

崇日撚表示日本都0垃圾

香港人=蝗

你食屎，我已經係日本人，我先唔係低賤嘅香港人

日本人好歧視遊客，特別係亞洲其他國家，表面就恭恭敬敬，實際上睇你唔起

香港人 = 一舊屎
韓國人 = 兩舊屎
支那人 = 五舊屎
南亞 = 十舊屎

無咁多屎, 但都係屎, 有得揀點會坐舊屎隔離

fuck off

唔係打錯，係心諗錯個同音字。

支你老母那，on9

日畜咪又係屎 as the matter of fact
我覺得虛偽係仲差劣過支那人

佢地會覺得韓國人先係十舊屎

喺東京睇緊依個topic
完全唔覺
係咪樓主生得樣衰

就算係香港 我都會盡量搵啲隔離無人既位坐 唔理你係咪遊客都好

咁依家講緊唔好影響到人, 你覺得虛偽衰過隨地屙屎, 咪坐佢隔離
我又唔覺得虛偽對遊客有咩影響

但係鬼佬又唔多覺有呢啲情況

成日上網睇人講自己去日本比日本人點點點
點解我去日本啲人覺得我係日本人
連等紅綠燈都比呀婆撩我傾計

我髮尾中長

韓國人遊客其實都真係好痴線, 所有香港人有既缺點佢都有, 講價貪小便宜中意投訴 比香港人更差既就係, 唔識排隊, 只會用韓文假設人地識聽, 唔中意女服務員, 同支那人差別可能只係著衫靚少少同唔會隨地屙

一來唔個嗰個識分香港人同蝗
二來香港人呢家個名都臭臭地，你見啲自駕遊就知

話打扮唔同㗎仔嗰啲真係CLS，咪又係連鎖店衫褲鞋襪，唔通香港個配搭寧舍奇特咩

我唔同你講日畜同支那人比較既唯一優點, 轉移視線太低招
我就只係講我去旅行既體驗, 咁當然我冇咩事都唔會上支那

南亞人咩膚色？

仲憎過大陸人

唔同意, 係台灣見到好多韓國遊客都冇你講既情況

外國人有臭味

唔到你唔信同唔認

日本人好明顯最憎既就係韓國人，理由重有好多，邊有得唔同意。

日本人前幾年去フジ電視遊行同屌花王老闆，都係因為佢地既親韓言論

小學去果D遊戲機鋪 自己坐係玩
玩左勁耐都無野
跟住我老豆一同我講野
坐我隔離果2個架仔即刻望實我 嚇親 跟住走開左

夏天會嘅 但佢地嘅casual look 係點都會著重一D細節eg 手繩，吊飾 男嘅點都會gel頭 同埋個髮型真係個個都唔同

一定好過一半㗎仔

唔使講咁多乜豬物豬, 日本人見到洋人係咪會好自然咁坐埋去先

大佬, 你唔係講緊韓國遊客既問題架咩? 搬龍門搬成咁樣

你柒姐

原來係兩個唔同既人黎
唔好搭錯題目好冇, 睇下前文後理

邊有得分開？
講人種日本人一定最憎韓國人。
對支那人就好似This is china既態度。

唔係呀痴撚線.....搭錯線呀你
完全唔係講緊韓國人去日本

試吓去民宿問一個人路 佢唔識就拍佢鄰居門問
佢地吱吱渣渣用日文講咗勁耐
跟住個鄰居就入屋叫佢個仔（肥宅黎）帶我地去
本身以為好近都好感激兼好唔好意思
點知行咗成10幾廿分鐘仲要夏天黎
真係超感激佢個仔

我冇踩低廣東話，事實係廣東話同普通話比起日文，發音/聲調係粗魯好多
我親身經驗，有幾個香港師奶係JR車箱入面用廣東話吹水，唔算大聲既，俾附近兩個日本妺恥笑，話「男みたい」，姐係話師奶們講野好似男人
重申我冇睇廣東話唔起，只係講出一個事實，就係日本人認為廣東話難聽，就好似連登仔成日開post話韓文難聽一樣

日本人都可以好冇禮貌
利申崇日
btw 你地諗多咗
係唔鍾意坐人隔離同嘈嘅人隔離啫
呢點對本地人都係一樣
佢地鍾意隔開坐 如果兩邊都有人嘅空位好多時都廢事坐（日本fd 講）
你遊客裝 通常有個背囊佢覺得逼咪唔坐你隔離
利申獨遊居多 一年去日本6,7次
從來未遇過樓主講嘅情況

我唔同意你既唔同意

利申: 工作對開遊客

不如你睇下先
你quote句野係認同我句野

唔緊要, 韓國人去唔同國家有唔同態度, 我都會, 我依家對住日畜同台狗一定態度差

利申: 坐開business?

真係好唔同
加埋個樣同舉手投足既差別

我quote句野只係回果個人講既野, 同你冇關係

你個名

有寶咩日畜

你坐開business 對開中產咁又唔同講法啦, 我就好少接觸有錢韓國人, 扮有錢既韓國人就見唔少

韓國人成日比日本人屌自大

以前加拿大既韓國同學都非富則貴
講返轉頭, 我係台灣遇到既韓國人都唔係好嘈, 嘻嘻哈哈一定有但本身台狗都嘈, 所以嘈慣. 亦都會正常排隊, 盡量講英文

可能韓國人去日本當自己大爺啦

搭西鐵都成日見d外國人隔離無人坐咪一樣

我鍾意，如果係後生女既話

日畜咪又係一撚樣
韓國人事實係好多國際方面既野優秀過日本人

試過拎住個喼坐南海電鐵
斜對面又係有兩條女係咁
佢地無用手扶住個喼
一刹車個個喼車左去一個就黎落車既日本人到佢嚇親
個條女完全一d歉意都無就咁去拎翻個喼
個一刻真係完全明點解日本人對遊客黑面

一邊憎亞洲遊客另一方面追含洋腸

睇你個名同你講嘅嘢
好明顯係啲死毒撚盲目崇日
笑撚死 你平時乜又係嘰哩咕哩咁生存緊
扮乜春啫 嘔心到死

香港人好鐘意係又影唔係又影
見過4個香港後生仔2x歲，係jr影日本妹，又係到大聲笑大聲講

日本人自大真係比較少，點一樣？

男定女？

雖然係咁講，感覺上幾多日本女仔好受韓流影響…
唔少人成日去韓國學韓文…平時去新大久保(Korean town)一轉，勁多女排隊買韓國野食炸雞cheese dog

冇條件既自大無論多少都係一樣, 特別日畜講一套做一套
依家日本有咩係特別巴閉? 好似得返相機?

以前第一次去日本 當年on99發現新大陸 好開心買勁多野
最後一日走就仆街 個喼重到仆街，仲要JR個月台無𨋢無電梯
有個姨姨見我咁辛苦 同我講一齊托上去好撚感動

男
我同意日本妹態度係完全兩回事黎

Who cares?

穿著完全冇影響只能話
日本妹著衫都係好核突, 仲差過香港, 講緊東京果批

就係入侵得勁，影響得多先會勁憎。
所以日本人去支那人只係停留係睇唔起，生番，但未去到香港人憎支那人o個隻憎。

我見過有個日本學生妹, 企係lift panel到喪低頭玩電話, 唔幫人禁住隻門亦唔幫手山門
即刻指俾我個崇日女朋友睇日畜劣根性, 連香港人都冇咁差啦?

日本不了 扮曬野

去咁多次日本都無問題喎
就算同fd一齊講廣東話都係無野
未試過你喱個情況

咁新o個代又係多左呢類。
日本新聞都有報係車入面打機既人係多過睇書既人。
不過睇怕全球都係咁

日本人好多都有鬼佬恐懼症咁

你都弱智 係英國排隊嗰陣啲日本人講日文大撚大聲 ， 咁點計呀？

可能遊客真係有影響
但以我觀察
根本日本人唔鍾意坐喺任何人隔離
即係明明4個位但坐左3 個
第4 個人得返半個位
日本人多數唔會走去叫人借借黎坐

咁我問你港人會唔會咁先? 你有冇遇到? 我去旅行都見到d咁既事你就唔好拉哂全球係咁黎幫日畜死撐啦, 根本日畜就唔係大家想像咁完人

我又唔覺
不過係大城市搭地鐵通常都係得個企字
最柒都係試過行左入女性專用車廂

係。

妳難學到日本仔個款

唔係話大聲講野一定有問題, 係呢條友雙重標準得太犀利

垃圾人種 殺香港人唔特別同香港人道歉

踩港撚: 你估鬼佬識唔識分香港人同中國人呀
又係踩港撚: 日本人最憎香港人，中國人都還好

一時識分，一時又唔識

我係話緊佢 話大聲講自己語言就得
咁係英國好大聲講日文點計呀

你嘈

點解會冇啦啦有踩港撚既出現, 批評唔係問題但係盲得太犀利

比著我都唔想坐遊客隔離啦
特別係鬼佬同支那人

啲住咗日本幾年嘅港豬以為自己真係變咗日本人
說穿了只係最豬嘅港豬

係咪係咁bi le ba la 嘈住哂先咁

人係日本 無咩咁嘅情況出現
另外話 食飯對面個婆婆走前同咗我講再見 好溫馨

次次都有學生妹
有幾次成個身唉埋黎，以為係詐騙果D。

唔靚仔

之後屈你痴漢？

我次次問路都有人帶埋我去，搞到勁唔好意思
但係佢地真係幫人幫到底，台灣都係，上次食完飯問老闆路佢渣車兜埋我

報警拉9你，日本痴漢入罪率100%

小心痴漢冤罪佢地撘電車果時好似冇唒距離感咁，成日膊頭貼膊頭
我成日都好驚身為外國人比人誤會真係水洗都唔清

試過幾次喺日本搭lift 啲日本人唔會主動"禁"閂門制 要等到冇人再入或者滿晒先"禁"閂門制

搵咗翻譯人員但佢當我地係大陸人，佢有本簿仔寫著北京語，然後同我地講普通話，我話我地係香港人唔係北京人，佢用普通話講沒差，我即刻勁炆，但冇計，佢都唔識英文。最後佢要我地和平解決，我地話要求道歉，佢話算啦，個呀伯仲同啲警察係房坐低笑著傾計，我地就企係出面。

咁都要兜? 你覺得我會係講緊有人入緊時佢冇山門?

唔知d崇日撚點面對

高/低你老母端

請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢個係習慣黎驚夾到係死角位入lift嘅人

屌，我試過俾日本人問路

明明大把位 d日本妹都要坐我隔離

低端公屋仔發窮惡

上次去京都搭新幹線有個啊伯走去問我路
我唔識日文答唔到佢
好彩有個FD幫我解圍
如果唔係唔應佢好似好冇禮貌

肯化妝襯衫就比人當日本人
但日日都係咁好累好快打回原形 t shirt 短褲

係香港
你都揀位坐
一家大細一定唔會坐

蚑那共產中文「高/低端」唔撚該返蚑那先講啦
高/低你老母端

請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

掉返轉 香港人係其他人出緊life果陣已經噤住閂門
不過你指住呢個動作都唔好得去邊

冇話香港人好得去邊, 係講d崇日撚盲目吹奏日畜

兜咩 見你講日本搭lift
我都係諗返起 講下自己喺日本搭lift嘅經歷啫

咪on9
班架仔去台灣一樣大大聲 taipei eki taipei eki
去九份茶樓吹水一樣會大聲過香港酒樓

蚑
那
共
產
中
文
「高/低端」
唔
撚
該
返
蚑
那
先
講
啦
屌
你
老
母

高/低你老母端

請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

又係想話個別事件啦, 唔好當人聽唔明, 總之日畜有問題就一定唔係問題

低端公屋仔有冇錢去日本? 參與討論下啦好嗎?

所以我唔敢主動走禁 因為我唔係好清楚人地文化 費時畀人地覺得冇禮貌

無既 應該ok既，
未去到樣柒既 日本妹多數唔介意，
試過轉身一野唉埋去個日本妹到波到都無野。
個日本妹幾可愛。唔好出手就得。

屋村仔應該都係冇錢去日本架喇

你都痴線
你要咁諗我都冇法

因為身上有陣臭味
就好似我地離遠會聞到大陸人身上有陣味，但係佢地自已唔覺

你去乜撚嘢日本，蚑那咪夠囉，蚑那狗

得啦, 知你冇錢去喇低端屋村仔

我覺得你d崇日撚痴線多好多

完全唔覺

東京果度多左剷青啦

話說我港航金卡, 可以帶人入lounge, 最衰你冇錢搭飛機啦

唔撚通好似你咁撚樣吹奏蚑那畜?
吹奏埋佢哋啲共產中文?

扮有錢嘅蚑那狗
個撚個都知你係蚑那狗唔係香港人

得啦屋村仔, 講左好多次話你低端係因為你真係唔剩止係基層咁地底泥, 低端適合你好多

得啦死窮撚, 發窮惡丟唔丟假

試過喺啲偏遠地區食完lunch喺餐廳門口等巴士
唔知脫班定咩事部巴士冇黎
有個伯伯（唔識英文）見我咁同我雞同鴨講咗一輪
原來佢係餐廳老闆，仲call晒啲識英文嘅員工出黎幫我
最後車咗我返酒店，人間有愛

香港人講開高低等/級，用得個端字取代等/級即係你係蚑那狗

其實好簡單
當你自己國家經濟低迷 政府又抽重稅
生活買少少野都左計右計
有條含家腸無啦啦出現買野唔撚睇價錢
仲可以退稅
食我地平時唔捨得食既壽司
明明貴到仆街都可以無限金錢咁買買買食食食
見到咁既人點會無厭惡感？

跟本exactly同你見到藥房外既贏國人一樣

點解有人扮香港人扮得咁撚無恥?
扮撚晒香港人咁，扮撚晒發咗達咁
但係一句共產中文自爆自己根本係蚑那狗
三毛狗momomatt，我就係講撚緊你
你根本就喺勞改營入邊，IP都唔撚駛check

旅客不嬲水魚價
有乜好葡萄

美國南部口音識唔識分? 東西岸D人唔同衣著唔識分??

但D鬼佬又識分香港人同大陸人衣著?
我地係世界既中心

我又冇呢個情況, 我都好靜咁玩電話
都見過日本女仔好興奮咁講電話, 好大聲

鮮色羽絨
9成9香港人

扮睇唔到, 你見有好多人覆佢咩

見到你個樣姐 唔關廣東話事既

日本無乜呢啲野
係咁貴就係咁貴

呢個真 唔係特登要踩佢地
不過日本人真係唔係咁多
好似大眾講到咁有禮貌 講嘢細細聲
見過唔少日本佬婆係公眾場合
講嘢大聲嘅程度同蝗蟲有得揮

唔好教精佢地啦 呢d低學歷五毛就話唔識改姐
高級少少個d好易學完扮得仲似

老一輩大部分冇乜野
係有D打壞後生見到外國人好似見鬼咁

你真係以為隻三毛狗可以教得精?
人工減撚咗佢哋仲會唔會同你認真諗?
梗係會繼續柒俾我哋睇啦

慘，呢d 團塊時代阿伯日本好多
以為日本仲係四十年前既日本睇唔起其他亞洲人
接受唔到日本已經衰退既事實，一聽到外國語就失控

最慘我地就算搵大使館都唔會有人幫手

男都會
上次我企係街度google map
有個日本人伸個頭埋黎偷睇
之後就帶左我去目的地

其實美國南部口音好易分，你識英文只要係聽多d 外國YouTube 片都可以分到

如果你講阿拉斯加口音同New York 口音就真唔識啦

呢個真，好多日本人係心理上接受唔到呢樣野

世界變化太快太大
自己對周圍國家既認知仲係停留係幾十年前
估唔到邊東南亞客已經有錢到殺入黎日本買野

巴打一定好靚仔

i know
我什至衣著都分到
但係香港人普遍係唔會其實
什至去都冇去過
所以你走到去人地到
人地同道理

經常有靚女坐我隔離喎

我試過 好好人

有次勁尷尬

唔知佢地地鐵有唔比影相呢D 習俗
咁你知香港買既電話影相冇聲既嘛
見個fd 訓左想影佢柒樣
幾條日本人啤住我以為係痴漢咁
即刻拍醒個fd 吹水先冇事

唔係話反日本，但都希望多啲人唔好盲目的崇拜日本，始終係香港人，有咩理由對其他國家認同感更重。

係餐廳飲多兩杯嘈到癲以為自己落左酒吧

我頭先見佢哋都係咁影
事緣有條㗎仔唔知貓咗定傻，喺車廂狂打塊玻璃，見有幾個人影相 （肯定日本人）

日本本身啲衰野
我認清得7788
但去玩仍然係盡興開心滿足
係頂唔撚順班人咁嘔心

無唔比影相wo，
只係你fd個行為無禮貌，
起香港都分分鐘比人開片啦。
你朋友即是你。

我冇試過 仲比兩個日本人問路

你嘈囉.....
日本人真係好憎列車上講野

真係唔同
人地鋪頭賣果啲都唔同好多

因為你個樣好似日系毒撚？
啊婆撩你傾計仲唔上床

去過日本未? 西裝班社畜就緊係唔講野啦。
去日本D阿婆最撚中意R人吹水。
後生果班就嘈到仆街，得社畜係靜。
你咁講中環班社畜都係唔講野啦。
你毒就毒啦，唔講野，笑撚左。

你拎撚個喼阻鳩住哂人地緊係唔想坐啦
試下狗鐵成卡都係蝗拎住喼睇你又入唔入

佢地嫌外國人嘈

我係日本人都睇唔起其他asians啦
咁低質

去好多次, 番工放工時間坐, 真係無聲

日本啲阿婆鍾意R人吹水呢個真
試過見住我推喼都有個日本阿婆問我邊架巴士去到JR站，跟住又捉住我吹左一輪（其實都係聽佢呻多我冇點出聲），仲未有機會講我係香港人佢就上左車

R人吹水同嘈係兩個level
香港人講嘢大聲到隔離車廂都聽到

我覺得佢哋係連坐都唔想坐

下撘親地鐵都硬係有學生妹坐過嚟㗎喎

所以話盲目吹奏日本既真係好on9

一直覺得話日本人虛偽呢個point係得茶記阿叔酒樓阿伯盲反日先會講，或者係啲冇出過黎做嘢嘅中學雞先會講得咁理想

事實係當對方唔畀面你時係連虛偽都會慳返，人地仲會虛偽，即係唔多唔少畀個下台階你，但華人係永遠要人面斥不雅，但當真係兜口兜面話你時又唔高興，簡單講即係垃圾民族，好似狗咁要講明sit先會sit，唔係佢真係會踎係到仲會周圍瀨屎

根多絕大部份日本人都係仆街
只係暗啞底扮到好好咁
成個垃圾國家都冇靈魂
我唔會話好過支那
但唔會好一點支那好多囉

我反而試過有阿婆坐隔離仲R我吹水

唔止香港人，只要係華人樣都睇唔起，佢地到宜家都覺得日本係亞洲大佬優越論，但其實唔願意承認自己國家內在都有問題

港人鐘意吹捧日本，但去旅遊讀書只係短時間，係個度長期生活就會發現完全係另一回事

日本人係全亞洲最高等民族

因為佢地唔識英文所以唔想接觸遊客？

睇日本電視就知
日本就永遠映城市最靚一面
其他亞洲城市好少會報，映親都係最撚污糟貧民窟個面

首爾上海香港曼谷都可以映到廢墟咁撚樣

大陸共產黨都唔會做到咁
日本其實係有意灌輸俾日本國民一種亞洲係落後愚昧既形象，呢種手法三十年黎都無變
只係日本已經無辦法再keep 得住佢過去既成功，所以見到咁多亞洲遊客黎日本玩係接受唔到

好撚假，作好啲啦三毛

事實香港人出到去都係失禮㗎啦
香港人大陸人啲款好易認，人哋咪彈開囉

但日本人又真係幾高質

高質
日本基乎月月都有殺人案又知唔知。。
唔講咁大，剩係香港人會屌廢老坐關愛坐，日本一撚樣有，係你坐緊都會趕你走，香港廢老至少會出下聲（都係無禮貌）

平時節目全部只會講自己國家好，永遠唔會報黑暗面，但日本人質素同生產下滑緊係真，好多人為左唔出國工作而唔去學英文，遊客區都可以唔講英文，實有人話佢地宗於自己母語，但連向外發展既基本語言都唔去學只會令自己倒退，連人地泡菜都努力追緊，idol衝海外，但日本仲玩緊舊有既野呃緊自己。。。

所以好多人永遠只會見到日本既好，但國民連反思都做唔好

條啊伯可能係二戰老兵黎
當年同中國人打既經歷好深刻好仇華人
香港人點唔認但個樣都係華人樣
人地咪推鳩你落樓梯

無咩叫虛唔虛偽既
咪通好似香港人咁日日西口西面咁又叫流露真性情好好咩

岩啦岩啦日本人好低質又無品無禮貌 D人仲閪過香港閪客 打倒小日本！！！ 利申岩岩買咗東京機票

其實跟番人地套玩法咪得咯
尊重啲禮貌啲都屌你咁都無計
佢點睇你又控制唔到嘅
屌黎屌去唔係屌日本人 就屌自己人
咁有意思咩
利申：成日去日本睇live 好多時有咩事都係一笑帶過
（你樣衰我幫你唔到)

試過同一大班frd係大阪搭緊JR去京都嗰陣畀班後生日本仔R吹水
佢地用d日式英文嚟問我地，又主動坐埋嚟

因為好臭

算係咁啦

你去得咪又係去玩，佢鐘意點咪點囉。關我撚事咩。洗鬼咁上心，過幾日就走。總之守好人地規矩，正正常常咪得囉。

定係樓主係咁望人，個樣太狗公嚇親人，下次試下戴口罩可能會好啲

真唔真呀？
你太樣衰/似大陸喱咋？
上次先同隔離個架妹吹咗幾句

日本中年西裝友真係超無品無禮貌係事實。

呢個真
如果個華人樣講英文
佢地個樣係會更加敵視

唔識日文
啲人又敵視你
架妹又幾乎唔想理你

有時真係唔明香港人咁吹奏日本做咩 去下旅行就打晒飛機咁
我寧願吹奏台狗
至少同文同種

醜化日本

明明係自己質素低劣冇規冇矩，就話日本人白鴿眼同虛偽

唔覺。係唔中意坐你隔黎？

位係預咗俾人坐，坐都要諗人地點睇，都好撚唔得閒喎。正正常常咁坐，使乜理人點睇?

我哋崇日撚大大話話已經喺日本幾個月至一兩年，你班毒撚憑咩唔俾我哋精神上做咗日本人？

唔覺喎 香港坐巴士地鐵唔到近乎冇位都冇人坐我隔離
日本坐車好快就有日本妹坐我隔離

兩個幾月前去日本
識問就用日文問
唔識就問之前英語でもいいですか(英文ok?)
基本上佢地都好有禮貌
問心果句大劣人黎香港一開聲就用大陸話你會點諗？

成班中共洗腦仇日5毛入晒黎

拎番偉大既強國 佢又會唔會報唔好既一面呢
咪一樣

你要攞貿易戰呢類大新聞黎講一定無咖，但至少佢地會報民間野，微博都好多可以見到，連登有時都會貼d大陸網民討論政治既野上黎，好多野佢地都係知，而外人只係望到大新聞唔會播。

講遠左，重點係日本人唔會反思自己國家有咩問題，而只會用前人俾既光環虛偽落去。相信做過空姐或者同日本人做開野就明

岩 某國豬豬病了 都唔想通天
某幅射島 都唔公報至今危險性

我做緊中國人都知自己國家唔會反思

你都戇撚鳩
你估我簡單用語冇用返日文咩 得你一個識？
你見過佢地對待華人樣英文 同埋 洋腸英文(不論任何國家)既分別未呀
對住洋腸就成隻狗咁 聲都唔敢聲咁慢慢出盡奶力解釋
對住華人 十個有七都閪鳩你
好啲既咪傳統日本人種笑笑口咀臉囉
衰啲既就用手指指 望都望你
最撚衰既試過直頭擰轉頭唔應

我覺得只係一個普通既國家
有咩咁值得吹奏
老老實實 如果唔係條女成日要去迫鳩我去真係唔會再去

咁應該係閣下個樣太撚柒

Sorry 180cm 大隻
私樓 三大
可能對佢地架仔有威脅感
所以閪面

架妹就唔會 仲要眼甘甘

去做一兩個星期過客
佢虛唔虛偽真係關我撚事

咁講喇 中等身型
不過一定屌打你呢啲搭廉航窮遊食松屋既公屋仔

但有好多人唔敢面對

岩岩坐鐵 呢個look 有個日本妹訓落我膊頭。人家唔洗屌走左啦

*大家唔洗屌無圖，人走左啦。

好出奇咩
我都試過喇 你係9-11 當地收工時間
條架妹應該係做飲食業
放工勁攰

對華人同鬼佬就算用同一種語言問，差別係勁大
試過用英文問野，答返我日文，但鬲一陣鬼佬問就好努力用英文單字答
d人無遇過就話係問既人問題，好笑

去左幾年未有過樓主情況
可能我坐親都多人坐既線 排隊同埋位都無乜野

唔會
我試過入女性專用 一卡有五六個日本男人係入面

試過一個人去日本 比日本人問路